台中清境旅伴

有冇人8月7到8月12會喺台中？捕到平機票搵唔切朋友但自己一個去台中又好似好悶有冇同路人可以join埋一齊玩

另外book咗8月8去清境…啲hostel房係一間一間咁book...睇下有冇人又係自己一個去有興趣夾

目的係去休息9hea下唔想chur住玩

推